香港bmw 會唔會出呢部1 series

都係f20 facelift 定新版?

新版

上年已經有demo 片
香港有無消息?
轉左前驅?

1系黑鈴

係，冇記錯仲要係中國design 同主導

出既話幾錢到

都係F20, 不過係Shadow版,
依家320i都做緊Shadow 版 promotion $420k

即係出多個facelift版 ?

2011 到2018 喇喎

你當係M-Package 再加對黑頭燈同黑鈴啦... 唔係再LCI

1系真係out 哂。車身唔細但坐得好唔舒服，同級又唔係特別好飛。又唔似3仔咁懶係青年材俊feel. 下年改埋做前驅真係可以收皮

青年材俊 最撚易食港女
btw 港女肯吸引下車既資訊 就唔洗比人呃咁多

港女緊係想坐波子拉利大牛。
但係冇波坐唔到波子 冇法拉樣上唔到拉利 唯有發夢騎馬搵牛
不過女人對車其實冇乜興趣，新舊款對佢地黎講其實一樣。反而手袋既新舊款就好著緊。如果上新款車冇得季季去旅行，就寧願坐舊款車但有得book 貴價私人pool 酒店房

做乜撚轉前驅